請點評咁食是否夠營養

狗狗約55磅
今晚冇狗糧
兩碗飯
半包貓肉
一隻烚蛋
一塊麵包
一塊麵包

半包貓肉

貓肉？
唔好比飯佢食，貓定狗都好易大左有腎病

間中一餐冇問題

長期應食狗糧

死硬啦